仲妄想激起民憤引起反彈暴動都似嘅人都on9

香港人點激都唔彈
或者應該話點激都唔理

晏啲5-7仲話公民廣場聚會
不了，要屠龍

你被人強姦都會嗌兩聲唔好啦

五毛JR

仲要直線搶錢收地咁令人搵唔到食先有機會有民憤
如果透過政策令雇主可以減薪，地主加租，強積金變強姦金，收重税之類曲線野，香港人係唔會嘈
邊個嘈會仲俾人鬧唔夠努力淨係識怨

五毛得黎佢又講得冇錯噃

我指出佢係五毛啫
噉佢講埋啲啊媽係女人嘅嘢又唔會錯嘅